\section{Introduzione}
\subsection{Scopo del documento}
\input{All'interno dei vari documenti forniti dal gruppo \GroupName, sono presenti termini che presentano significati ambigui a seconda del contesto. Per evitare questa ambiguità è stato creato questo documento, che contiene tali termini con il loro significato specifico. Per segnalare che un termine del testo è presente all'interno del \textit{\Gloss\ v 2.0.0}, verrà aggiunta, all'interno dei documenti, una \textsubscript{G} a pedice a fianco di ciascun termine.}

\subsection{Riferimenti}

\subsubsection{Riferimenti Normativi}
\begin{itemize}
\end{itemize}

\subsubsection{Riferimenti Informativi}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Wikipedia in Italiano:} {\color{blue}\url{https://it.wikipedia.org}}\\
    - La fonte principale per i vocaboli in lingua italiana.\\
	\item \textbf{Wikipedia in Inglese:} {\color{blue}\url{https://en.wikipedia.org}}\\
    -La fonte principale per i vocaboli in lingua inglese.
\end{itemize}